新加坡感染人數暴升，原來又係支那有關

28：21秒，原來4月2號新加坡同支那達成抗疫合作共識，加強合作

之後感染人數就節節上升

奶共

Monkey follow monkey do

之前仲懶有型寄口罩畀支國

下 你唔疫情爆發我點同你合作抗疫阿monkey

抵撚死啦坡猴
奶共呀嗱
咪同你老豆執骨囉

黨的恩賜

新加坡特區

點合作？係咪支那大量供應劣質口罩？